兩閘比拿連搭摩籣奴，雙防中軒達臣搭沙加，一場輸幾多球

互含聯盟核武

想要幾多球 講呀

睇埋邊個做龍先啦

米奴列

我會揀model

中堅懦夫搭細梅？

踢左三場，個領隊會辭職

史杜 黑碧
2&b 軒達巨 沙加 沙基痢
屌摩 懦夫 走場狗 比狗
米勞列

領隊搵比爾沙咪得囉
橫掂都有攻冇守架啦

去到土超都係碌柒咁

領隊:學神

痢阿合體完美陣容

其實軒達臣冇你地想像咁廢

其實係
有啲球員俾人笑得多就會一直覺得佢好廢 相反有啲俾人吹奏開就會神化得越黎越勁

踢波嗰個沙基利其實唔廢啦

Nben 前鋒 黑碧打翼 sub 走 沙基利

係會員廢

神軒搭沙加個效果可能唔錯
神軒不嬲執開屎

領隊：摩連奴

成堆死利狗盲反軒隊